Este es el tablet Samsung Galaxy Note 10.1 Edicin 2014. Este tablet es nuevo en el mercado peruano y destaca, entre otras cosas, por su pantalla de 2560 x 1600, procesador Exynos Octa Core, 3GB de RAM y Android 4.3 personalizado con TouchWiz. mira las conclusiones en mi resea

jevedel.blogspot.com

Suscrbete, comenta, comparte y dale un like =)